唔洗再問康城同白石角邊個好啦

大家都係14000 蚊 康城一萬八千票 500伙一Q清
白石角 幾千票 二百幾個單位都賣唔晒

有地鐵同冇地鐵的分別

俾連登仔燈完
睇怕東鐵個科學園站有機囉

前年D AA係咁水人話會起個站，不過之後政府話唔會起。 2030前既鐵路發展大剛唔會起

等10幾年 但都未必有

白石角係13700
康城14700

白石角咁平都賣唔晒

白石角冇咁平

越近中環越值錢

兩邊都唔近